美國眾議員甘迺迪三世：現在特朗普總統需要立刻簽署《香港人權與民主法案》

感謝三世

入去多謝人